講個笑話

網紅攝影師

影得好好喎

咁都叫街拍?